中國有無可能出現南斯拉夫內戰，然後香港獨立，或者成個廣州獨立

唔係有無可能, 係必定會出現, 只係時間問題

唔好拉埋廣州個班支那嚟講得唔得
90年後出生嘅都已經8成係蛆
00年後應該100%係

無，有核武
莫講話內戰，外面嘅熱戰都唔會有
記得聽日返工

唔可能，
個民族、宗教矛盾冇咁大
（除咗新疆、西藏）

除非有個內鬼喺權力核心度搞鬼先有機會

西藏啲人不知幾聽話

暫時唔會 主要係呢一代已經被培養成腦殘

廣州從來缺乏統治意識
早喺宋朝就已經完咗
唔好幻想佢哋會再起義

冇能力反抗姐

我覺得就算發生都只會係清末果種 獨立脫離中共但都係會聯合其他省建國

我都相信會

我就係咁嘅意思,
但好多人好戇居仲對廣州甚至廣東省有幻想

有

我認為無條件。

南斯拉夫係有幾個主要民族，無一個佔大多數
當各族要獨立，就會內戰

如果中共倒台，得人口8%(仲要滿、回、壯都漢化極深)，
又分散既少數民族獨立
只會被屠殺

而清末民初個種地方軍(由底層兵丁都將軍都係同鄉)
已經不存在，老解都係打散服役
根本無軍閥條件

sad but true
依到太睇少共產黨

班廣州支畜調返轉頭打鳩香港添 唔好ff咁多啦

難
生活水平越發達嘅地方
就越多取捨

清末係湘淮軍興，地方認同高於全國認同
連軍餉都係軍頭收集，先會形成後來軍閥集團

中原歷史幾千年不斷發生
不如你問會唔會可能唔出現好過

蘇聯都係咁啦

我想話係幫香港人謀求更多「生存空間」，所以連埋廣州

有能力反抗個時候又唔反抗
20年前真係大把軍火你唔講？

班港豬要求既生存空間就係翻工 洗鬼咁多地咩

1049年後，佢哋幾時有能力反抗過
有能力反抗，達賴就唔使出走